20210416 我愛中間淳太

即時 關西mbs台よんチャンTV

好精神 好生猛 太好啦

呢期樓豬好眼訓連登都上少咗

唉，我滿心期待睇牙淳屌支共
點知

呢個嘉賓陣容係預咗佢地負責えぇぇぇぇ全個SP？

聽日應該淨係得ほんこんさん屌鳩支共
其他個啲都應該都係ええええ多

はまちゃん都係咁話

樓主又改左名

唔係唔想睇はまちゃん但係你淳成日好有point

BTW今次呢個咩名嚟咩典故